雖然達哥死左，但我鐘意佢，你班連登仔去仔啦

睇佢打機

達狗仔左了

講緊吳猛達狗